多啦AV夢 vs 香港政治

大雄 = 香港人
多啦A夢 = 戴耀廷
靜香 = 民主
出木杉 = 特朗普
胖虎 = 共產黨
小夫 = 林鄭
老師 = 劉夢熊

胖虎：小夫，我入來啦

老師 = 劉夢熊

駁唔到

好想知沈旭輝以後直播仲放唔放叮噹公仔~